［純甜/無愛/拖劇情低文筆向］平凡人生的轉折

嘿，我係Katherine呀，上年仲係個普普通通嘅學生妹，今年呢，今年係個...慾求不滿嘅學生妹(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)
點講好呢，如果冇係學校發生個啲事，我都唔會咁識享受快感( ･᷄ὢ･᷅ )睇到呢度都知我幾多廢話架啦，冇耐性就唔好追啦(｡ì _ í｡)
好啦，入正題啦！（其實都唔算正題
由細開始我就只係一個別人口中嘅孩子，習慣成為所謂嘅乖細路，但係呢啲都唔係我想要嘅，個啲成績同做比人睇嘅表演根本滿足唔到我，我以為我嘅人生一直都會係咁，直到我死個日都係咁循規蹈矩。
但係估唔到係差唔到考DSE依兩年正正遇到人生嘅，轉折點。
轉折點呢樣野作文小說就睇得多啦，不過係一件小事一個人觸發嘅反省，我呢，我就刺激得多啦。
成績名列前矛操守品行年年攞A嘅我係所謂嘅學生會會長，講真，學生會會長真係冇乜野好做，最緊要就坐係個咩福利社比人見到自己有做野，但係呢個會議室就有用啦，點解？你估下！嘿嘿，因為...
「哈啊⋯⋯啊、唔啊⋯⋯」兩隻手指係下面嘅小穴出出入入、出出入入，望住道門僅有嘅少少玻璃窗出面啲人行過，完全冇發覺學生會會長除哂衫咁坐係枱度，掀起條裙露出濕淋淋嘅下體自慰，兩隻手指夾住粉紅色嘅乳頭微微轉動，「嗯啊..就黎...」我微微合上隻眼，一隻腳已經撐起係張枱度，「嗚...嗚唔得啦⋯⋯啊哈...」小穴流出大量白白地透透地嘅黏液，成個嘴唇比我咬到紅哂，著番件衫，放番底條裙，我又係一個優材生，係啦，條底底濕哂我緊係唔會著啦嘿嘿，放住係自己學生會個locker放學先拎番啦，焗住個臭架嘛！

前幾年寫嘅野唔知點解搵番出黎，湊合住先

學生會活動室=交配室
籃球場=男同學展示雄性魅力，女同學估價嘅地方
課室=男女雜交調情室
班主任=皮條客
中學=妓院

正解
大路野係咁
一啲愛都冇